發現最新完美犯罪方法!!!!!

以下學術性討論，如警方有雷同純屬巧合

1.搵個你要隊冧既人/狗
2.隊冧佢
3.幫佢換黑衫黑褲
4.推佢落樓/掟出海邊
5.搞掂收工

要捉到犯人就要有証據，唔去調查=無証據，無証據=! ! ! 完美犯罪 ! ! !
成個方法完全係零破綻 !

0. 有皇軍包庇

3萬份之1都冇出事過呀